盲反們係要笑利記就趁而家啦

要笑好笑啦
過多一排,啲傷兵復出,full team之後
利記又N輪不敗/連勝,屈其他球隊機
到時你就笑唔出啦

有雲迪克既7-2仲好笑

full team啊,果場都冇文尼
有文尼,7比2贏返維拉啦

假利狗？